𨳒幼星，琴晚北上食三六，點知成煲肉酸既

於是我梗係同叫老闆換過啦
點知佢仲好意思大聲夾惡 話我見識少
呢種狗本來肉質就係有酸味
痴撚線 邊有肉酸狗架

狗黎講笠水狗啲肉最酸

留意咗你一排！覺得你係諷刺緊香港人連刺身生勾勾手都食 ！不過師兄咁講嘢點都會比人誤會囉 ！

講得好

屌你老母今晚上你屋企隻揪

好波

有咩事搞我好啦 唔好搞牙love

爵連真心高汁

All 25

佢冇雷氣

屌你邊撚個都留意

知啦 最聯手足又型又夠雷氣嘅兄弟唔多

肉酸點食牙